蘋果：有警察懷疑同胞私下扣起搜獲毒品 向上司舉報

警方西九龍總區刑事總部一名反黑組警署警長渉販毒被捕！旺角警區特別職務隊根據線報，今日凌晨手持搜查令前往尖沙嘴帝苑酒店調查，結果在兩間酒店房間內拘捕兩男一女，起獲2公斤冰毒少量其他毒品，以及一批毒品。消息稱，最令人震驚是其中一名姓許被捕男子為西九龍總區反黑組探員，職級為士沙（警署警長），懷疑有人知法犯法。警方正調查被捕人會否是於早前參與破獲1.6億元冰毒案時順手牽羊，偷走部份冰毒企圖轉售予毒販圖利。

消息指，該名許姓警員曾參與上周二（4月28日）警方於油麻地上海街空置地舖搗破的一個毒品儲存倉庫，當時共撿獲12個尼龍袋，內有多包以茶葉包裝掩飾的冰毒，共重296公斤，市值逾1.58億元，案件中拘捕7人。案件為1991年起，執法部門有紀錄以來單一案件撿獲冰毒數量最多的一次。

警方會調查是否有人從行動中扣起毒品，再私下轉售圖利。有傳聞指，與該名警員一同行動的隊員懷疑有同袍私下把部份搜獲的毒品扣起，故向上司舉報，經追查後從而破案。

據資料顯示，與被捕人同名同姓的一名許姓警員，於2000年及2001年曾執行反三合會行動，並成功拘捕及檢控毒販，瓦解三合會匪黨，當時被讚揚表現出專業精神及盡忠職守，並獲當時的警務處長曾蔭培頒發獎狀。

狗咬狗

屌 中共求其出下手等你班散仔唔好以為自己惡哂姐

白警開始做野？

紀律部隊

許許許許許

好CLS

係個賊竇入邊講有人係好人？
分贓唔均咋

被人拉嗰位人兄表示平時都係咁樣做架啦，點解今次會出事

白你老母咩

keep住d貨插贓老屈 哩招成日用

hi左野先出黎打人

內鬥?

互相篤灰爭上位

黑警已經腐敗到一個點, 無法形容

警員唔會主動犯法

不過被動就另計

人地想紮職炸
士沙唔落台邊有位上

紀律

白警先唔會咁做

兩公斤先值個五十幾萬, 仲要只係面價
真係出到手打番個五折
搜埋佢屋企會唔會起到十幾公斤啊

又做show

飛鳥盡良弓藏，中共開始清算警察重建市民信心

同胞呢隻字係咩玩法

發夢啦

中文咁差既, 同袍變同胞, 下次變埋同志

根據量刑指引1,200 克至 4000 克冰毒判刑指引為 23 至 26 年

有人唔抵得所以狗咬狗

應該分得小咪隊鳩佢出來再自己食曬

蘋果係咪搵到自己定位啦

咪係 日日都大把狗咬狗骨架啦
老屎忽唔停職點上位

只係分贓唔勻
SSGT拎咗舊大既走，下面唔滿意

我打錯 sorry

同“袍”啊，黑衣警又知法犯法

白警好波

今次真係冰山一角

你又知唔係白警比狗做野？

另一組人員為高級督察李志堅及警員許思漢。他們於二○○○年十二月至二○○一年十二月執行反三合會行動期間，表現出專業精神及盡忠職守，結果拘捕及檢控四名毒販、十五名三合會活躍份子，以及瓦解荃灣區兩個惡行昭彰的三合會匪黨，因此獲頒發獎狀，以示褒勉。
醬油:

瘋狂犯罪瘋狂篤
狗咬狗

冇上司order，邊個敢私扣

篤死隻狗條友可能有得札
白佢老母咩

恭喜你出世了

呀sir唔使食？

隻老狗似想賣番比黑社會袋錢咋?

2kg 三個人分
係咪每人666g咁計?

愛護家庭 減刑
無案底 減刑
認罪 減刑
情操高尚 減刑
基督徒 減刑
.......................

白乜撚野驚，內部鬼打鬼爭上位啦屌

販運危險藥物
最高判刑 終身監禁

分贜唔匀

e個似

都係要靠狗咬狗上位

3個人合謀殺一個人，刑期計1/3好唔好

全港最大拆家
有槍 有砲 有炸彈

收起 第時用嚟賊妝屈人
學校炸彈案咪係咁囉

邊有好人
咁佢咪有得升

兩公斤好撚多喎，點至五十萬

3萬犯罪成員

五折都賺十幾萬

同抱定同胞啊ching

唔洗講咁多
解散完再重組

sor應該係同袍定同胞

街價隨時有百幾萬

pk鄧感到驕傲定羞恥??

呢D 係差佬嘅下欄不嬲都有

仲白警

就咁睇新聞，個 2kg 係隻狗身上搜出，正常情況佢無得走嫁啦。其餘兩條友實打身上搜出小量既係自己食

黑市價仲海鮮

警長放出黎先定係牙朗放出黎先？

2kg 呢啲坐廿幾三十年起標

誠實可靠

轉個撚頭同你講佢係臥底 之後又冇事

官：黑警壓力大下犯案

黑吃黑

白警....警隊開始變好了

比人陰呀定係

比人捷足先登之後篤灰是常識吧

第2張最好笑

今次分小左俾人囉

樓主po 返Link please

都好
起碼等班散仔唔好真係以為冇皇管

三個人互推, 最後三個人都有合理疑點無罪釋放

2.1公斤都可以"偷偷"扣起？係分錢唔均咋？

今次同邊個國家警察交流返黎？墨西哥？

共產紅官：警察是誠實可靠的證人

肥佬黎反黎啦

唔知點解諗起呢篇文,狗咬狗骨定分贓唔勻?

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢癡線，又話佢樣衰，做雞都唔屌云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後員警到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁摣佢果對，我響地鐵已經好想摣既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人屌緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家撲緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴

毅進仔on99
打私人工高級花紅都打份啲啦

唔批死同事點上位

仲講白警，個腦生草

香港狗賊 = 罪犯

度好曬角度射自己友

羞恥啦
咁唔小心

做戲啫
拉咗上年亂打人班畜龍先講白警啦

做騷咋

300公斤1.6億, 段新聞寫架麻
.

如果係咁就一定有人指示，幫手 得個警長仔邊會咁大膽

人哋係警署警長
散仔嚟講最高級架啦

分唔均/奪權

其實咁講，充公咁多返嚟，撈開毒品個啲approach 個士沙都唔奇，實話升返起少少，再 thru 佢地賣返出去，然後回返 commission 比個士沙

支聯辦:
香港警察為港獨分子提供資金
情節特別嚴重
必須予以取締、立即解散

日日都有黑警犯罪

推

咪係,老屎忽黎
明明散仔但可以著白衫

上到庭的確係咁計

賺埋咁多ot錢都唔夠 輸咗好多錢？ 黑警劣根性

戇鳩，完全係濕鳩cctvb劇情

就算有白警
都只會係比人拉果個

屌你班藍絲，呢啲就真正嘅分贓唔勻啦

叫霸王雞，強姦幼女
聚賭，欠賭債
販毒

黃賭毒齊哂，仲唔解散警隊真係痴鳩線

如果您想知法犯法
請即投考香港警察

狗賊已成為condom

港共要做show, 螢造狗賊無特權， 犯法會被追究

但近日捉嚟捉去都係啲唔關黑暴唔關721 21 831 等有關既狗賊

根本港共係想拎幾隻狗祭旗
轉移黑暴帶嚟既影響

而淘龜單野 分分鐘係劇本嚟

內部協調出問題應該羞恥

估計 會繼續有 與黑暴無關既condom狗會被高層出賣 被祭旗拘捕

等市民以為黑狗好撚公正

暴動最高刑罰係10年
如果200萬人暴動係咪刑期計1/200萬
咁計嘅話罪成每人都只係坐2分幾鐘就出得嚟啊!?

就好似當年某國領導打貪捉官貪官黎扮野 提升形象
今日香港都有某D高官捉自己人黎扮野 提升形象

藍絲會唔會話我細個果個d差佬仲仆街啦，依家已經好好多架啦，小小嘢就咁大陣象